［美國大選］［三毛同左膠點睇？］Trump律師Lin Wood稱讚Sidney Powell係正義嘅戰士

又話兩邊割咗蓆嘅？

Lin Wood好似都唔係Trump team
佢同Sidney Powell一樣
入稟GA 份野有佢名